可以點幫食緊抑鬱藥嘅人

有無過來人可以分享下可以點幫

提佢食藥
利 食緊

除咗依樣
有無其他方面可以幫
同埋可唔可以講下想人為你做啲咩？

我女朋友係，我都仲摸索緊。
都有少少可以分享：
1.多啲俾驚喜佢
2.帶佢去多啲新地方
3.搵啲細藝或節目令佢分心
4.聽多啲佢講野唔好一味自己講
5.當佢有話題同你講果陣唔好一兩句就帶過咗要將佢topic盡可能develop落去

可能我唔算好嚴重
所以無乜好大需要
得閒搵吓佢傾計已經好大幫助

提佢食藥唔係個個鐘意。因為佢地本身會覺得自己冇病,你提佢食藥，佢地會覺得你認為佢有病唔係正常人而唔開心。

抑鬱症圍爐區（2）

搵到依個post 我自己追下先
唔該曬樓上兩位巴打

多啲留意佢，私底下check下有無食過量或者無食到
陪多啲佢同俾佢relax，一開頭食應該更加差

都要睇你同個病人嘅關係
但成日就住就住咪仲顯得佢唔正常
對我嚟講反而拎出嚟講我會舒服啲

有冇諗過呢D同腦部病斷唔到尾